喜歡笑的人運氣都不會差:)

運氣差既人想笑都笑唔出

愛笑的女人 運氣不會太差

屌

樓豬做咩貢灰

其實個邏輯係:運氣唔差,成日都有好事降臨係自己身上,所以笑

一直覺得呢句嘢係廢中之王

雙向既其實

錯了
其實係： 鍾意笑 容易吸引好事

冇賣走到Bale同Benzema

成日喊苦喊忽係真係做唔到乜

可以笑的話 不會哭

越笑越見疤痕 留了提示誰是極不幸
已不記得那些壞戀人 何以苦淚 竟將這一臉愁容劃深
快樂再光臨 可惜我沒能力重生
命運已亂了 如何笑 怕驚動面上餘震